今晚一齊食生命麵包比手足睇！（加分享手足情況）

如果覺得tldr既話
我想quote 返一句呢幾日係tst開花既手足講：

「我地係呢度每食一粒催淚彈，
上面poly既手足就食少一粒！」

我知大家都想為poly手足/運動出一分力
今晚一齊食生命麵包絕對係一個好方法

但點解我咁講？
直接跳到結論:

Poly手足係入面受到既心理折磨比生理折磨多幾百倍
佢地最需要係即時既心靈慰藉 + 之後既法律支援
如果你未必幫到法律支援
一齊食生命麵包=同手足講you are not alone

事源係:

都無需多講

可能未必個個可以聯絡到入面既手足知道入面咩情況
首先想分享下佢地既心理狀況 (少少負能量)

1)孤單
能夠安全離開既手足我地當然為佢地感到振奮
但係仲係理大死守既手足
望住身邊戰友 一個又一個 走既走 比黑警捉既捉
手足人數愈黎愈少
我地係出面每晚幸幸福福攬住摯愛訓教
手足入夜想搵個手足攬住黎喊都未必搵到
係戰場入面仲要自己一個嗰種感覺真係好辛苦

2)人心遑遑
除咗人數愈黎愈少之外
點解手足搵唔到人陪？
因為你永遠唔知隔離嗰個陌生人係鬼定手足
係入面收到最多既消息係類似「z core 有幾多隻便衣鬼入咗黎，有相」
入面人心遑遑到係 例如連留守fa都信唔過
部份勇武手足寧願孤狼落急救站拎醫療物資
返上去匿埋 自己幫同伴或者自己first aid
仲有每次要傾集體決定既時候基本上一定會鬧交
鬧到你有時都怕真係有鬼滲入咗係裡面
專做分化
更甚有手足話比鬼由二樓推左落地下...

(另外求呢張圖既source 如有)

3)恐懼
講近啲 唔知幾時會比狗攻入黎
攻入黎拉都算 而家fa又走哂 記者又得返零星幾個
癲起上黎分分鐘比狗打死咗失救都冇人知
好似上面張圖咁 如果冇fa救 真係分分鐘失血過多死
講遠啲 暴動罪...前途...唔敢打落去

4)失望
係入面聽過幾次話香港人會攻入黎救我地
好似18號晚一次 話會由qeh果邊攻過黎救
但第二朝打過去問手足話原來佢地已經散咗
又好似19號晚一次 成班香港人加和理非由尖沙咀 分幾條路一齊攻入黎救人
手足們好想黎個大反攻 裡外一齊反包
係新聞見到真係好撚多人 嗰度都可能有幾十萬人一呼百應出黎
「去poly，教學生」
只係佢地冇gear 憑熱血就衝過黎
最後對家一放tg就衝唔到
唔怪大家 係雙方武力差距太大先咁
只係一次又一次既希望換來失望
呢兩日開始連聲氣都冇 黎明行動又唔夠響
心諗香港人係咪已經放棄咗我地

以上，而家手足就係每日係呢種心理狀況下渡日
講多次就係
Poly手足係入面受到既心理折磨比生理折磨多幾百倍
你代入到既就知有幾辛苦
有位女手足尋日同我地講佢已經接近崩潰邊緣
到而家我地都仲未搵到佢

到呢一刻我好希望香港人可以集體做啲野鼓勵下佢地
只係點解係食生命麵包呢 可能你覺得好左膠
但以下幾個原因希望說服到你

a) 最主要係想鼓勵留守手足 話比佢地聽you are not alone / condoms
好想話比佢地聽出面仲有一大班香港人關心佢地
當我係poly入面睇大家為咗我地手足一齊捱麵包
ig/fb比生命麵包洗版
我會覺得有人stand together
會有人仲care 自己
真正齊上齊落
亦係呢場運動既精髓

b)拓展黃色經濟圈
記唔記得當日 寶礦力 成為抗爭必備飲品嗰次既宣傳係幾成功(縱使最後跪咗)

成功在於鋪天蓋地既網絡洗版
人數從來係我地既優勢沉默大多數仍然沉默
我唔知嘉頓係黃定藍 做過research都搵唔到
但不妨以此提提黃藍分別待遇
加速拓展黃色經濟圈
加埋提醒埋港豬唔好食有毒海底撈

c)打好國際輿論戰線

//「生命麵包」這名字由來是這樣的。
60年代，香港還是一個為飽腹發愁、缺乏營養認知的時代，嘉頓開闢了在麵包中加入維他命和礦物質的先河，希望更多人借食用麵包補充營養素，所以取名「生命麵包」。 70年代幾次天災，政府都以生命麵包作為主要賑災食物，派發于流離失所人士，協助他們渡過生死難關。
那麽，留守者的餐單上配有「在香港本土史上多次伴同香港人對抗命運」的生命麵包，不是理所當然的事嗎?//

從來唔尊重生命既都係黑警
打頭虐待強姦殺人樣樣做齊
抗爭者食生命麵包都可以係一個國際輿論既象徵
有人問 點解要食 點解要咁care黑警講既野
其實話人食生命麵包可憐絕對係一種對基層上而下既蔑視
以為自己高高在上既黑警 以為食海底自己就係上流貴族 都係自己拎黎柒既
希望重光當日佢地連屎都冇得食
反而stand with基層 尊重生命既示威者係國際戰線上爭取到光環

d) 低成本而且有效既活動
講真我都想攻入去 我都唔想左膠想勇武
問題係到咗今日我都唔期望吹雞夠人出黎攻返入poly
被拉搞到冇得投票既風險太高
但我地都唔可以咩都唔做 要令人持續關心呢個運動
今日建制妖魔四出 周圍都見到佢地開始搞宣傳
一齊生命麵包活動 可以沖淡下佢地個影響力 食住包黎提大家投票
活動夠大就可以吸引眼球 順便為選舉曬馬 (當然星期日我地梗係話投左民建聯啦)
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

我知 生命麵包乾乾憎憎唔好食
但你食既時候都諗下 poly入面既手足 食龍肉都冇味
你真係可以安心大魚大肉？我最近食餐好既都內疚

btw香港人一齊發揮創意令生命麵包變得好食啦

如果啱聽就做加幫推啦
如果唔啱聽過多排我都由佢沉

最後用呢張post card順手宣傳下

推

嘉頓藍架

求新聞

以為係有精果d

推！！

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

支持手足， 我唔撚理佢藍定綠， 手足既意志好緊要， 食生命麵包

咁得閒食包都唔出去支援，我係手足見到仲嬲

推
生命麵包加花生醬簡直係絕品

比的PO PO咁樣搞一搞，煲大佢，可能變黃。
聽講太子爺應該係後生。

Same 😏

你係屋企食比邊個睇？

自問呢個星期所有支援都冇缺席過
再者, 出去支援同食麵包冇衝突架

po fb/ig

你真係痴撚線

Push

之前寶礦力都係架啦

全城罷買嘉頓牌

如果你想同poly手足共患難，淨係食麵包嘅話，
一樣有其他選擇，好多黃小店都有白麵包賣

摺紙d fd

嘉頓喺TVB賣緊廣告

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

今日，全香港人食生命麵包

#lifebreadchallenge

今日，全香港人食生命麵包

巴打，我地想法一樣喎

生命麵包

麵包生命

警曱唔尊重生命(麵包)

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

確實係

嘉頓俾班黑警咁講法，一句聲都唔回應
又係cctvb 落廣告，與民為敵
做乜要幫佢增加銷量

【打氣文】其實從來都冇中唔中計，只有盡唔盡做

push

食你老母,嘉頓藍到黑啊!

其實我都唔知點講
但係如果就算我地照做
其實一次性生命麵包既銷量對佢黎講都係DONT GIVE A FUCK
反而借用佢個life bread symbol黎做到野既話 其實個好處仲係係到
如果大家衡量過 覺得唔應該做既 當睇完手足情況就算

講得好好，幫推!

食黃麵包鋪齋包
都唔會食藍嘉頓啲包
拉

其實我都覺得可以咁做

手足，you are not alone!

其實最緊要係make sounds
大家食咩包都好 覺得嘉頓藍既唔應該食既就買其他包
最緊要係個運動推出黎

距離放工時間得返唔多
唔好咁多分歧啦好無

利申

推廣比多d人知

今晚，係poly出面一齊食生命麵包

有冇汁

包到實撚晒又重武裝
真係盡左力啦
唔好搞分化啦 做得幾多得幾多ok?

希望理大入面手足能夠堅守

宜家鄧炳強新官上任即刻整左個大頭佛出嚟
佢不知幾想入面嘅人自動投降俾佢告暴動去拎個尾彩
除左叫啲濕鳩入去勸降出嚟俾佢告，根本條撚樣無哂辦法撒圍，失威又無面

全香港人都係國際線上面對警犬施壓
只要理大手足挨得住，肯肯定可以清白之身英雄式步出理大，證明鄧炳強又錯又柒
理大手足肯定成為最後大贏家

個個好似係遊繩跟住跌咗落去 唔關鬼事冇記錯的話

但係生命麵包唔係嘉頓
嘉頓喺TVB有廣告

方包平夾飽肚
大家不嬲食開
手足會因為一句半句而受傷？

鄧炳強呢鑊國際定國內都輸撚到九彩啊
正搵緊體面的撤圍藉口俾自己下台階
咪然信啲勸降撚
要隻鄧炳強焦頭爛額

總之一定要清清白白英雄式步出理大

推 可以一齊食然後po上 social media 加hashtag

懷疑個popo allin左嘉頓股份

就唔係幾明
係咪我太攰

唔緊要 我都睇唔明

有生命嗰啲

買左成條, 手足, 我與你同在

咁都有得分化

宜家人權法係國會過埋

希望攪一次美國旗海感謝美國
同時聲援埋理大堅守的手足
俾大家見到理大要塞外邊的香港人聲援支持堅守理大

媒體成日吹風理大情緒不穩
我屌你老母閪啦，入面堅守意志高漲，係你港共政權立場嚟睇不利，梗係叫不穩啦
守撚住啊兄弟

笑撚到仆街
係咪我太攰我都唔明

可以鼓勵到士氣不妨做

支持 但下次班狗叫手足食屎點算

就比屎班popo食

左膠係咁
係要搞吓啲challenge
你喺外國幫唔到手就話啫
喺香港都搞呢啲

好多時都見人拎方包/麥包
都唔知有乜失禮
打緊仗係咁啦
唔通夾打西餅去

手足
警狗快撚啲死去深圳食濕鳩海底撈，呢世都唔好翻來

個個係遊繩仆街wo師兄

啲風都傳到好亂
巴打們有冇張相既source

食撚到AKI

你食就食哂成條
唔好打完咭浪費食物

嘉頓係藍的，家族生意，同何超瓊嗰班好fd

唔信，自己google Michelle Ong

與其將錢貢獻比間財團，不如做啲有意義既嘢啦

生命面包...我細個踩水上單車拎黎一路食，一路餵魚

可以黃店買包

感到心靈受創傷
覺得笑緊佢
因為好多人帶麵包出去發夢

唔好莽自菲薄，可以嘗試既野都應該嘗試

唔係
本來手們佢地已經辛苦
其實黑警播歌又好 9up都好
都唔會扣血

只係搵樣野我地連結下

“生命”麵包

推！！

如果覺得嘉頓藍既
可以考慮買黃店方包代替生命麵包

肯做已經差好遠

基本早餐

其實唔難

生命麵包好撚多防腐劑

就咁擺喺度可以擺成個星期

即係前線本身軍糧
都食緊方包
會唔會被人講兩句
就覺得笑緊佢 唔開心
要你整個challenge嚟撐？

好似攝衫咁
會唔會被曱甴笑完: 嘩 乜你哋咁柒
咁你就唔攝/怕柒
然後我哋又整個攝衫challenge咁呢？

拎去整西多又好 三文治烘底又好啦

蜜糖味個隻生命麵包超好食

*MN地下 & QT 6/F 係時裝部studio,有布/衫可保暖*

希望幫到polyu手足保暖

玩貧富宴定飢饉30

從來都唔係因為狗既一句說話所以整

正常前線梗係唔會

但而家係孤軍圍城，入面手足心理上係脆弱好多架

我地要話佢知香港人冇拋棄佢地

麵包加花生醬根本好好食，又慳到錢

撐警個班藍畜你地睇下啦，你撐佢哋但佢哋根本就睇你哋唔起

25/11先啦，拉左，黑警唔比投票就冇。

G持

其實勇武撐咗好多日
乜都試過
星期日又話選舉 之前唔好比人拉
你今日當係比搞件事出黎比和理非參與下得黎
個運動又持續到咁

撐警基層表示
am i a joke to you

曱甴食支那火鍋都有優越感，地溝油火鍋狗也不屌

太子係後生

同一時間

//「生命麵包」這名字由來是這樣的。
60年代，香港還是一個為飽腹發愁、缺乏營養認知的時代，嘉頓開闢了在麵包中加入維他命和礦物質的先河，希望更多人借食用麵包補充營養素，所以取名「生命麵包」。 70年代幾次天災，政府都以生命麵包作為主要賑災食物，派發于流離失所人士，協助他們渡過生死難關。
那麽，留守者的餐單上配有「在香港本土史上多次伴同香港人對抗命運」的生命麵包，不是理所當然的事嗎?//

推喔

我識好多富貴，好多都生命麵包做早餐，
畜牲popo食麵包都標籤人，冇撚野呀？！

Push.

我日日食
花生醬麵包低insulin spike食完唔會眼訓
又飽肚唔易再肚餓
做運動又有能量又持久
carb, protein, fat平均
vitamins, minerals都有
直頭係king of breakfast/snacks

食元素表都正？

基本上每朝早操野前一定會食兩塊

點解你會覺得一齊ig share食嘉頓麵包=鼓勵到poly手足

入面係冇得揀先要食

你係有得揀，然後食一次呃like，之後每餐大魚大肉

一係你就三餐公仔麵、麵包乾糧，或者索性絕食，一係做實際幫到佢地嘅野好過啦

做埋d左膠野拎光環，你要拎就咪做d唔做d

我係覺得一個群眾運動可以鼓勵到poly手足
而一班香港可以一齊付到既代價其實好有限
你話絕食 幾多人肯一齊做？

另外其實入面唔係揀到冇得揀先食生命麵包
都係話 而家心理>生理需要

搞次活動係面包日

推
推
推

咁我都想帶野去非洲...
甚至救非洲人既

我夠想係勇武而唔係和理非活動

藍色果隻切左包邊查jam好好食

我隻龜好鍾意食生命麵包

啲condom毅進仔真係賤到仆街

都無謂多講
dklmch

你地留幾耐我食幾耐

買定蜜糖味等你

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

有幾多人肯做？
咁你又問下有幾多人仲喺poly面臨被捕十年嘅風險
幾多人係為咗救人先入去，幾多人係信大家會救佢地先留
連絕食呢d左膠之極嘅野都唔敢
食塊麵包就當係鼓勵，會唔會天真同偽善咗d
入面手足情緒崩潰，見你喺ig po埋d虛無縹緲嘅左膠相會開心咩？
俾你喺沙漠，冇晒水嘅情況下，你會想見到遠方嘅朋友po ig 話「我地一齊唔飲水，希望你加油！」
而唔係call 救援人員幫你，拯救你？
心理學講到情緒出現問題嘅人，最想係得到 可以回復正常嘅幫助
而唔係旁人嘅加油

佢地已經加左好撚多油

佢地係要實際嘅行動
百萬人流水、選舉民意無逆轉、各地開花、人權法、water act、國際援助
好過你呢d 左膠行為
你可以話同時進行得嘅姐，但呢個左膠野係唔會幫到一個情緒崩潰嘅人

又一樣我估唔到嘅野俾人買斷市....

今次唔撚同

今次係比溫暖poly手足
唔係迫政府回應

請用吓個腦

陳伯絕食咗咁耐 只有少數香港人願意加入
左膠到極致都無用

我好想再有實際行動呀
但你試下吹雞
星期日選舉唔想比人拉 即刻打巢你

如果入面既手足真係唔會因為咁樣而覺得受到鼓勵既
咁都未必無意思
就算唔講到話國際戰線
將而家呢個情況帶出黎 等多人了解或者關注下件事
等社會繼續知道 哦原來有班人仲係poly入面
都未嘗不可呀

其實呢啲活動一直都係咁
唔通以前als 個活動
等大家淋一淋冰又好有意義即刻幫到人咁咩？
當然明白既係背後有捐錢

其實都係各有各做
如果你覺得左膠 你覺得無意義既
大可以唔做
唔好再互屌啦好冇

就係當大家乜鳩都試過哂都幫唔到入面
已經試撚到紅荔道咩愛晨徑乜鳩m z y core 仲熟過屋企
你又叫人再繼續試 究竟仲可以試啲乜
喂我都知阿媽係女人
帶到佢出黎比起食塊麵包更有用
但到呢兩日 我想問除咗低強度既左膠行動
仲可以點做
喂我唔係星期一或者二建議呢個行動呀巴打
我有冇阻你入去營救 我有冇屌過你送頭撚
各有各做咋屌

啱呀!!!!
求下你地推

係咪大學hall version生命麵包先?

ching識玩
你食邊隻牌子？
我skippy PB + 嘉頓麥包
貪佢平同易買
有想過轉無添加PB+真全麥包
但太難買

邊度?

咪互屌又係你講嘅，你依家又喺到屌乜撚
手足話keep住黎明行動，見到藍絲番唔到工好開心呀，你咪做囉
國際戰線retweet多d 多謝人囉
文宣有冇繼續做啊
Ig po 區選資料好過濕鳩左膠野啦係咪咁講呀
大撚把野可以做啦

樓上想表達 幾時再去救手足

你入黎幫推我好感激
不如我地一齊去推埋其他區選文宣？

我都係食Skippy有隻低脂+麥包，不過而家想搵隻低糖或者無糖

其他戰線係重要
但poly呢條如果再冇人follow
入面手足咪變condoms
最低程度關心下only
如果咁都唔得我真係唔知做乜鳩好

我想知點解個個都當嘉頓係黃店

22隻字同你講 點解投泛民

周梓樂死後

泛民議事廳站立默哀
保皇全體離場抗議

我屌曬你地
我一定支持Tvb仲要睇多啲佢地廣告

買黃店方包啦咁

popo幫手賣廣告

毅進仔聽唔撚明

嘉頓藍到仆街，入面d人日日屌人收錢遊行廢青

屌你咩 要即刻去買否則斷貨

有冇方法俾Poly手足投票？

圍城嘅Poly手足 如果11.24想投票區選 點算？

一人tag一袋或相

即做屋企樓下得返3-4包 好搶手

煎一煎塊包再射啲「生命」上去 勁好食

屌

11月24 票站見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

真係數唔哂 屌

煲大PO PO單野，就多一個朋友少一個敵人。呢的機會難得PO PO助攻啦。

門市唔多覺有
網上iherb同hktvmall有d睇落唔錯
係可能有點兒偏貴

毅進仔最緊要有得上深圳食元素表

手殘打少左

你覺得班廢老會理？佢地做餐廳生意，9成餐廳拎佢d包，根本你平時買個d佢唔care

成班毅進仔連大學嘅生命麵包都未玩過 唔會明白生命麵包嘅益處

痴線都唔明 地溝油都咁中意食

果D係我地請狗乸食架

揀花生醬小心有hydrogenation
Partially hydrogenated oil姐係有反式脂肪
無想像中咁健康
不過味道呢樣野

食啦水炮車

開個麵包post都學到野

食爆佢先再po ig spread出去

係fb 已經見到有post

一講花生醬麵包d ching入曬黎
我見到iherb同hktvmall有得買無添加hydrogenated oil的花生醬
不過巧貴
講緊係skippy 4~5倍價錢

幾錢

咁呢個係成本較低既方法令佢固化
不嬲健康野都貴
何況香港既物價
Fully hydrogenated係飽和姐
食量控制唔好就算全部不飽和都係會肥

我都係識少少
等專家補充